保皇黨成功爭取全民派錢$0

之前又話泛民阻住晒，而家控制晒議會但又爭取唔到全民派一萬蚊。

依家點同廢老交代。

做文宣

推

除咗喺立法會瞓覺，乜都冇做

保皇黨咁出色一定要比多啲人知

五毛入嚟幫下保皇狗講兩句公道說話啦

廢老會當冇事

仲係講緊長毛搞搞震

一萬蚊，等於中兩次武漢肺炎，又可以用嚟搵娜娜，點會唔肉緊。

成功爭取！

廢老以為又可以去搵娜娜happy, 而家信錯咗民賤聯工聯會。請佢班友返嚟原來係瞓覺。

佢地活在自己以為係嘅世界

宜家仲係長毛日日掟野搞到冇錢派

賣國派咁鍾意廢老嘅原因

佢地下次一樣投中港冇，奠泳舜

其實廢老好醒好現實。你試吓泛民話派一萬蚊，應承投十次比泛民都肯制。

理鳩佢投俾邊個，總之而家要追究保皇狗，嘔返一萬蚊出嚟

要去搵保皇狗攞返啲口罩錢

有一定難度
但非不能

老坑收風靠“街坊講“
（以前有提過）

真係唔可以睇小啲廢老R着數嘅本領。共產狗咁鍾意人民鬥人民

咁咪廢老vs保皇狗囉

無晒反對派都做唔到野
建制派真係好廢
之前仲懶落反對派度
而家事實證明一切

玩鳩廢老同保皇狗都好，等佢哋狗咬狗骨。